屌你，做埋d 白痴嘢，家陣民意逆轉

dllm，儲唔夠人就唔好行動啦，明明616個日停的話，11月區選泛民一定大比數贏，呢幾日做埋d自損行動，連69、612、616出嚟嘅人都開始意向都開始逆轉

勿分化

效果不如預期
所有人都有責任

係呀
多左三百人支持修例了

逆你老母

屌你老母

根本由頭到尾都唔應該做d擾民嘅野

唔好鬧，出文宣補救，檢討後，下次會做得更好

唔夠人你咁撚識出去？係到講有咩居心？

如果你地唔痛定思痛，接受失敗，其實同林鄭冇分別

搞分化

依家個結論就係人數+和理非係最有效

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

點睇得到民意逆轉??

負皮->上一頁

仲未諗到
樓主話係就係喇

勝利球迷真係好煩

是但啦，已經講咗，你地覺得岩咪各有各做

民意與民心有分別，就好似泛民主派啲支持者，對泛民失去民心，但到惡法嚟到嘅時候大家個民意都係一至，所以我地要做唔係保民心，而係宣傳返我地嘅堅定嘅目的先至係保民意嘅best move